老老實實，4月有冇必買ps4大作？

依家又封緊塵

nier auto

Nier automata

驚伏

幼齒
絕對領域

淨係呢兩點都要買啦

買switch是常識吧

Outlast2

近排好似冇咩game吸引

Nier itself is important. It is, as far as I’m concerned, historically significant in terms of its design and the way in which it uses the framework of a videogame to tell an evolving story. If I had my way, every budding game developer would play this game to the point of acquiring endings A, B, C, D, and E before acquiescing to its final and alarmingly direct request.

Few games are able to showcase the power of the medium like Nier: Automata.

If history forgets this game, then fuck history.

9/10
Superb

玩緊p5,黎緊仲有東京Xanadu
玩唔切

NIER 都驚伏...樓主都係玩番俄羅斯方塊啦...

呢排都叫無咩GAME好玩既話,
你直頭放左部PS4算數啦

一個月得一隻game玩

一直起到打overwatch

gt 幾時出

咪得horizon同仁王
一早打爆J

樓主連NIER都話驚伏, 應該無咩GAME可以滿足佢, 此post已完

Nier,Persona,Ds3 dlc,王國之心呢?

樓主真係一個月出一次

唔怪得上個post咁多巴打話唔洗回你

我都玩緊horizon
仁王 persona冇咩性趣
其實我係等緊outlast2 /days gone

無雙大會串

短髮
白毛
蒙眼
長腿
大波
絕對領域
銷魂墨
黑絲
高踭鞋
自爆

伏乜

引戰味濃 ps4年頭話無作 咁不如真係賣左佢 去玩pc d online game算啦

主機遊戲一代比一代少+愈來愈唔好玩

應該離收皮不遠矣

Summer lesson

nier係咪出左

佢係高登個個月都問有咩game玩

Starblood arena

中文版4月尾

應該話,一個月打得完一隻GAME咩

四月㥂隻尼爾

outlast2

我專登買部機番黎你話無game 玩

留名

舊作大把

冇

真係得 淫王 同 地平線 岩玩

又係你呀，老是常出現

人中6 Bio7 Horizon Nier 仁王

Darksouls3 連 dlc 碟版

呢個game好眼熟喎

依家玩返

真心
買ps4其實都係為今個月
如果今個月都冇game想玩既話，真心建議賣左部機
攞d錢換張靚既display card好過

咁誇張

E 幾個月好多GAME ...

仁王 , DS3 DLC , 女神異聞錄 , 機戰V , 地平線

下個月又有NIER 中文版

仲有樓主應該玩緊俄羅斯方塊

好似話4月尾出gta6

其實樓主都係問緊4月姐
地平線 仁王 ds3 dlc nier都係今個月

P5都有排玩
之後仲有槍彈辯駁

你講笑咋？